大肚就咪撚出去啦屌

李家超gif召喚

收聲啦，今晚燒多d野比你啦😅

樓主你快d走

比人話blame the victim

定其實佢係行緊黑暗兵法「公子獻頭」

已封鎖會員 - 大橋未九

你老母大肚就唔好生啦

你李家超？

咪打橫講黎

你老母唔撚好生你出黎啦 浪費社會資源

有閪就唔好出街？

屌你老母
你仆街死 咁都講得出口

宵禁咩？點解唔可以去街。

Block 祝你全家意外身亡 你係唯一一個無死但傷殘，要自己幫屋企人搞身後事再發現唔夠錢再用多年時間還後事錢

又blame the victim
黑警隻眼盲㗎？定係弱智？

咪撚覆佢啦 起完底block條attention seeker就出返去啦

大肚唔洗返工？
唔洗食飯？

博唔到

忠言逆耳

第一句同第二句做多左了..🤔

你老母生你出黎獻世

你地好恐怖
極端到成到網絡恐怖份子咁
可惜冇腦，俾幕後人利用緊都唔知
首先問一句，你地真係當左自己係判官，可以主宰別人生死?
好，咁你地落追殺令個陣，把刀係乜野，邊個幫你地班無能得把口9up既人做野?
仲睇唔到？咪傳媒囉
唔明白？你認為佢地咁好係只為左搵新聞就幫你地班廢柴？
做盲目道德白痴之前，諗下自己係咪真係咁偉大
你地失去既係言論自由，現實言論自由又好，網上言論自由又好
諗下而家香港咩環境，失去左就係永遠拎唔番
成個文革咁，不斷批鬥
個班乜撚報警白痴，不安白痴，做野之前咪唔經大腦囉
你要食花生咪去食，點解係要做埋d破壞言論自由自由既野？
講左d咩要自己負責番？
乜呢句咁似某警務人員講過既
唔係嘛連登仔，你地咁快俾人洗腦？
炸迪迪尼個位男子，知唔知係衰咩呀，衰9up呀，
而家差佬唔洗上網搵人拉，因為有你地呢班傻仔幫佢，何樂而不為？
次次我都會講呢句

言論自由就係你地呢班傻仔親手斷送，唔好怪人

又 BLOCK 一隻 PR 狗

祝全體駐連登 PR 狗 不得好死
世世代代 生乜都夭折

咪撚再覆呢條冚家剷

你收皮啦
旺角呀 你估郊野公園呀
放工唔得 食飯唔得？
你媽真係生少個腦比你

樓主算唔算係自認犯法，參與/煽動人參與非法集結？

今日一路行緊時真係覺得好失敗

機場 聽日一定要入機場

你弱智都上連登啦
有咩資格話人

做多左喇

一屍兩命

屌你都費事

駁唔到

出街都唔撚可以？

你老母當年比狗屌呀

屌你老母

拉po

唔顧下個大嘅，這都顧下個細啦

拉

仆你個街啦 咁都講得出口？

屌你老母希望你全家中肺炎早日落地獄啦

你唔俾人地住樓上
屌你老母

麻煩巴打們可以幫推twitter link嗎

pull

善用起底

老母做雞環保生左隻野仔咁撚弱智都有既
乜弱智叫雞都要接咁慘

可唔可以吠兩聲嚟聽吓?

屌你都嘥鳩氣出去就預咗俾狗推倒？blame the victim

你咪撚住香港啦

Iq<50 唔好上連登啦

你再有道理都冇用，現實係蝕底果個係自己

樓主顛倒是非黑白

block啦屌

樓主就係比卡超本尊

大肚唔撚出得街嘅屌你老母含撚啦仆街

尼緊嚟

我想知佢老公點睇

死番去你老母個臭西到啦

單機啦

樓主快啲走既一律照block

不推文啦
封鎖完就走唔使同佢講咁多廢話
呢啲廢人淨係識得用呢啲方式攞存在感

Block 鳩哂你班仆街人渣冚家鏟

未九就開套AV尻啦
上連登無野俾你尻啊

弱智出黎獻世

你明知d狗癲今晚太子旺角又危險架啦
你唔諗下自己都諗下肚入面個個啦

屌你老母弱智上連登

幾驚你唔出黎吠
你唔吠我點Block你

一個PO Block左幾件

邊有明知依樣嘢你唔怪推跌個大肚婆隻狗去怪個大肚婆？而家推跌人隻狗冇責任？

講真，係人都知黑警唔岩架啦
黑警你控制唔到，但你可以控制自己去唔去
黑警就0成本既，但你隨時會無左個b
我屌完黑警係咪個b會無事先